唔清算黑警、何妖；没有真普選，香港人誓不低頭、死不放鬆

我地有咁多為義士用自殺的方式，喚醒人民的良知；
我地有咁多義士被黑警毒打、性侵，坐監，而令藍絲覺醒！
為佐自由、為佐法治，我地犠牲如此！
如果林鄭只以撤回條例，香港人就屈服港共的淫威，
我地完全對唔往孫後代！
1.必須要無條件放回義士，並賠償義士！
2.必須要重罰黑警、黑社會、何妖及成立獨立調查委員會！
3.必須要2020推行真普選！
除此以外不能停止抗爭！
跪求大家了！

黑警 黑社會 奶共議員
一個都都唔可以放過

仲有垃圾党鐵

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

唔好放棄，一停香港就玩完